我係街開唔到post 搵人代開thanks曼post

Topic

屌你老母

屌你老母開唔到你搶乜鳩呀

我無搶呀

打到明1001都唔撚係搶？

屌你老母搶乜9

我助攻變入波

咪撚去公海證明曼狗弱智啦

搶就搶啦講乜鬼廢話

屌你老母西

Hi ching 身體安好嗎?

1000 is rose matic

完成左第一次化療，下星期三做第二次，依加開始甩緊頭髮

g持

唔開又搶

開po啦

this post = dog home ok

1000 你我哈哈笑開LA

no

no no, yes